今日買曬你要買嘅嘢

聽日罷市罷工最好唔好有消費
記得今日買定多啲茶水同野食
唔好餓親渴親
聽日見啦

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

聽日見

我買咗黃豆 + 油 ！ 會唔會有用

油好似無
但黃豆就唔知啦

星期一罷工 差你一個

推

push
有開門＝藍底＝不幫襯
-----
[中文字幕] 紐約時報調查元朗黑夜